想發起全球「多謝台灣」大行動

全民於twitter、IG多謝台灣
拍片、整MV， thanks Taiwan
有無得諗

搞得成雜種小粉紅會即刻中風

支持

激撚死大劣人

好事黎